上得連登多慢慢開始覺得呢首歌係我既寫照

好似一個戰士咁 其實...都幾好呀